碌咗陣吹水台，梁天琦已經唔見咗

等7年？70個鐘都冇啦！

個個香乜鳩出軌真係大獲d嘅